BIGBANG 盼2020年全員合體

繼T.O.P和G-Dragon先後入伍，BIGBANG的成員太陽和大聲也於本周相繼到軍隊報到！

今年廿九歲、剛和閔孝琳完婚「升呢」為人夫的太陽於周一（十二日）到江原道鐵原郡第六師團青星新兵教育部隊，正式展開為期五周的基礎軍事訓練，預計明年十二月十一日退伍，不過現場就未見新婚老婆閔孝琳送別，估計是留在車上。而太陽的廿八歲隊友大聲亦於翌日前往江原道華川郡第二十七師團必勝部隊的新兵教育隊，在粉絲的一片叫喊聲中低調入伍。現在就只剩下廿七歲的勝利仍未服役，不過他也表示，為把BIGBANG的空白期縮至最短，會在完成定好的行程後於今年內入伍，有望BIGBANG在二〇二〇年全員合體。

《花路》歌詞提到「我們這不是最後，花開的時候一定要再相見」，緊隨多年的粉絲都聽到感落淚。

BIGBANG雖然有四位成員在軍中，但五子仍為粉絲留下最好的禮物，於周二推出歌曲《花路》，寄語粉絲耐心等待，新歌在零宣傳的情況下橫掃各大音樂榜，不負天團名號！

李敏鎬周四到訓練所報到，展開基礎軍事訓練。

另外，去年五月開始以社會服務要員身份服役的「長腿男神」李敏鎬，周四亦到忠清南道論山陸軍訓練所報到，展開為期四星期的基礎軍事訓練後，再回到原來崗位，履行餘下的兵務，預計於明年五月退役。

TOP吸毒都冇事？